覺唔覺華春瑩好似一個人

成日見到華春瑩bb就會諗起佢

有冇巴打絲打覺得佢地似樣？

👍似樣
👎唔似樣

邊撚個嚟

唔識

何潤東都唔識

加多張

無人識你呀

自己講自己笑 真係可憐